727個日99%會有人高空擲物

點拆解？如果擲重物 下面會有人死/重傷 擲漒水 下面有人會受傷/毀容 有爸打話上去同佢死過 到時都有人受傷/死亡 或者義士上到去比人伏擊/搵唔到人都好大機會發生 黑警又唔做野 咁到時點算？咁算唔算輸左 令到以後d和理非唔敢出黎遊行

點拆解

圍住棟樓迫爆佢捉人囉傻鳩

如果佢入屋呢

樓主99%會收皮

一定要開遮

呢個真係要諗諗
換轉藍屍係你樓下遊行
你未必淋漒水咁撚惡，但都起碼會諗下倒屎、過期牛奶、掟臭蛋等佢地嘆下
何況家陣對家擺明想點就點，包冇手尾、冇仇報，換轉係你都大撚膽啦
一定要戴好防禦設備，長期小心頭頂，不段留意建築物、高位並互相提醒，唔好企得太密。